舊薑勁似條未扯嘅JJ

似你個條姐

咁扯都咁大